「急」走失貓貓

急
於8月31號
樂富橫頭磡邨宏耀樓遺失
兩個月大 全身白色 尾部灰白間
如有發現 請聯繫65581686
薄酬

好得意

點解會走失咗㗎

巧打耳

推

乜嘢情況 冇裝貓網 幾多樓 邊個方向

Molamola 咁打耳執到實據為己有